警方在元朗YOHO Mall商場拘捕14人涉嫌非法集結

一批市民昨日到元朗形點商場聚集和叫口號。警方表示，截至昨晚8時半，共拘捕14人，涉嫌非法集結，包括9男5女，年齡介乎14至55歲。警方指，昨日下午有人在形點商場內非法集結，破壞公共秩序，影響商場內其他市民，亦導致部分店鋪落閘，警方到場採取拘捕及驅散行動。警方譴責有示威者滋擾商戶及顧客，重申絕不容忍違法行為。

另外，一名55歲男子在商場內，疑因拍照問題與一名54歲女子爭執，其後懷疑用手襲擊該名女子。警方以涉嫌普通襲擊拘捕這名男子。

2020-06-26 00:01:57

龍J 又唔垃人

有冇拉到港豬

Yoho Mall Facebook page冇人鬧

未見過佢地唔入商場啲鋪都會落閘

今次防暴第一次入，一半商舖選擇唔落閘...
不過真係影到有舖一遊走已經落定

手足。。。。
光復香港，時代革命

黑警先會導致店舖落閘

Push